為何不暴動亦是罪名

亦何以執意說是壞事情